---
sidebar_position: 4
---


# Bidirectional chart

Віджет **Bidirectional chart** (Двонаправлена ​​діаграма) представляє двонаправлену діаграму. Кожний елемент діаграми відображений парою стовпців

Щоб додати віджет **Bidirectional chart** на канвас, перетягніть віджет з панелі віджетів, розміщеної ліворуч.

![](./img/bidirectional-chart-1.gif)

### Властивості віджета

Ці властивості дозволяють редагувати віджет **Bidirectional chart**. Усі властивості присутні на панелі властивостей та перераховані у наведеній нижче таблиці.

 За замовчванням **Bidirectional chart** містить три елементи  

``` js 
[
  {
    "title": "Ukraine",
    "top": 13.4,
    "bottom": 12.3
  },
  {
    "title": "Australia",
    "top": 14.4,
    "bottom": 11.3
  },
  {
    "title": "New Zealand",
    "top": 15.4,
    "bottom": 10.3
  }
]
```

| Властивості | Опис |
|---|---|
| `Default data` | Задає структуру віджета. `label` задає назву елемента, `top` задає значення верхнього стовпця, `bottom` задає значення нижнього стовпця.|
| `Allias` | `top` Задає загальну назву всім верхнім стовпцям діаграми, `bottom` Задає загальну назву всім нижнім стовпцям діаграми. `Allias` відображається в нижний частині віджета|
| `classStyle` | Дозволяє підключати стилі CSS |
